UP7436 日產灰色7人車 confirm狗車

大家小心，警察開路，入面全部狗

市民不合作運動成效好低
你地有份聯署嘅車長只要集體擺工就好大影響力架啦
車長們 求求你

[知已知彼] 常見恐怖份子便裝車輛圖鑑